美期跌咁多，香港都唔跟 既原因！

習大大企係260門口！

升

係幣少

因為幣少無事，好消息有利大事